六天上班，為你準備

六天上班？笑死

遲左d 就收工